[友誼至好韋小寶] 二月八日沙田十場賽日討論區

友誼至好韋小寶廣陵王

lm

支持

點解要燈我愛駒

韋小寶

求置頂

方神

留名

真係吐血死

安承

心靈投注is明智決定

沿途三疊

賭馬is On9

點解揀隻高耀智星呀

正數

馬po幾大鋼膽

珍 戒賭了

反方又輸 飛天劍擊殺

成功戒谷，感覺自己贏咗咁

贏

方狗仲問六寶分咩
場場70蚊半冷w

潘狗有位又唔zip,轉彎fing到最出打兩鞭就收工

你唔係買咗咩？

牙佳今日有冇中3t

Real，賭足波好過

派未

步逝慢last快太難追
要怪就怪田雞條仆街

無得loop入錢

足波仲on9，你中大紅包咩都返晒嚟啦

牙佳型到

又追擊

反手左田雞啦 唔通買黎水咩

方蛇會點評價非凡品味呢場

其實係太重磅

星期六贏大錢時候已到

贏完唔一定再贏，但勝完可以再勝

屌埋唔到孖呢
孖寶上射飛雲火百合普仁
下射醒目盈嘉輝歡樂一生
安慰下都冇

你一日反手幾多次

孖寶好難玩
捉冷馬好過

唔怪得咁鍾意搵人配種

下次跟實方

喂方駿暉，蘋果日報果度，贏大錢啦

場場買$200 泥水榮都得

以前教落，10$孖寶最多可以玩兩場
如果叫糊第2關唔補注，仲可以慳番10$
一日10場叫5次糊，50$玩足一日

泥水佬值搏過田雞啦

唔知O仔有冇份呢

唔中有咩好玩
玩玩下就會一關4 5隻

田泰安真係大仆街嚟，韋小寶淆淆地

10場叫5次糊

我單跳買$50 WIN 5串1 算

起雙飛俾代支好溶架...

方蛇教既 ?

喂啊方生牙，你果啲Q百零蚊百零蚊冇乜肉食喎...

邊有對手 廿幾蚊馬

不如買六環彩, 頭5關叫糊

$10 賭6場

似全熱門，排外檔分多幾蚊好過

心態慣咗搵冷p》賭大熱次熱贏馬
對上個次會買孖寶嘅都係睇中頭2,3場肥鬼出手

以前細細個賭馬就1隻過1隻，純過癮
而家係慣左買孖寶，改唔到

田雞安又十疊

臨場可以改同冇得改既分別

以前細細個賭馬見到雷神就賭

點解今日唔見薛恩？

其中一隻星期六心水仲以為會俾薛恩騎，原來佢停賽

谷草要正數收工真廿難過死

我而家都多左買WP，不過點都會買多10$孖寶
搏叫糊，有個緊張感

美詩賽馬推介❤️
r1 哈蝦王旺 八進 喜奔騰
r2 開心好友 奇妙日 阿凡達
r3 騰龍超影 精彩飛動 都市神話
r4 同盟力量 好友益 加州雷電
r5 多多 火百合 飛雲騅
r6 加州多寶 同進 極速駿馬
r7 又係熊 勤德兼備 盛大光輝
r8 高耀智星 非凡品味 成才

total3win7place
✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅
r2中win3.5賠！
r3中place3.7賠！
r4勁中位置q8.5賠！
r6勁中place4.65賠！
r8中連贏3.25賠！

跟咗
明明勁中 點解我輸錢

以前細細個賭馬見到方駿暉揀乜就賭

方駿暉理論

咁你大個應該唔洗做 unun腳

我唔鍾意起雙飛...

一路屌一路傾血統

百步穿雲俾邊個騎？

牙佳：咁佢既父系呢就係...

呂健西封王啦
兩隻四歲王幾隻谷草王 笨輝仲係度隔沙撚狗

星期六友誼至好仲隔唔隔妙

呢隻唔隔 任買

我有啲驚

咁輝手馬 唔夠呂好
呂一下就3win
兩隻下風 一隻上風

姚本輝得兩隻唔隔 呢隻同正陽清風

跟大摩出身係唔同啲

18馬膽連閪6期
要幫人洗腳

唔識操級際馬點搞

笨輝d馬冇分係手 準備收皮

英之星，全民皆G隔哂沙配合
唔知友誼剩低幾倍呢

精簡最好唔係陳膠西

我諗廿三四蚊左右

蘇笑輝黎騎

全港投注站關門 今晚八場投注額僅10.41億

受新型冠狀病毒影響，今日開始全港投注站無限期關閉，所以今晚跑馬地八場賽事雖然順利完成，但投注額跌到只得10.41億，創下近三季新低，嚟緊雖然仍有馬跑，但電話投注下次開始亦暫停，普羅市民買馬渠道得番網上互動投注，相信投注額會繼續下沉。

呂sir 同堯真係夾過
方同堯
堯呂真係夾到

分數盡咗

講緊頭兩隻

星期六韋小寶真考驗

想追天賦威力寶尾

大家懷念蘇兆輝未

星期六有大量心水

首先恭喜呀方生你中左3t先

跑星期六爛賭二最開心 早一日

好憎跑星期六 星期日好空虛

法國今晚方出5隻有4隻都有獎金

馬會：交哂俾你啦足波

咪燈韋小寶啦

懷念黃俊都未到佢啦

我錯囉
我衰丫我認錯

條柒頭躝咗即刻羊錢

首屆沙特盃嘅Lineup

星期六跑完要等四日先有馬跑，幾撚痛苦呀

跑唔出入你數了，我輸打贏要

真，星期日起身on99咁

ok

證明你地好核心 跑狗都會賭

佢地=爛賭二

尋找心跳嘅感覺

講笑

好友益方sir計同日時間計出黎
又贏

星期日仲要冇排位睇，幾撚辛苦

人生意義

你咁認真

活著

一起身：喔琴日跑咗啦今日無得跑>

見你打咁短驚你認真

報名

一點有澳職

洗唔洗賠番條命比你?

想戒足波，專心賽馬，跟方駿暉

跟方駿暉一樣專注賽馬，唔係講緊跟佢心水

星期六跑馬最正

買真飛就易戒足波

想淨係專賭田草

如果可以馬同波分開戶口買就好

唔好限制自己，你啲愛駒備忘馬轉谷唔通唔賭咩

今日既場地讀數係幾多？

勝在有方

想g

被查詢有關「博愛友威」的騎法，尤其是直路上的策騎方式時，黎海榮表示，「博愛友威」是晚首次在跑馬地上陣，該駒過往未曾在跑馬地參加試閘，他獲指示自第九檔出閘後讓坐騎在馬群之後切入，並讓坐騎在接近內疊位置盡量推進上前，繼而在直路上將坐騎向外移出以望空並展開衝刺。他說，他按照策騎指示將「博愛友威」在馬群之後切入，於中段沿途跟隨「樂飛勝」。他說，他於過了五百米處後在「超額認購」的後蹄內側競跑時，持續跟隨「樂飛勝」。「超額認購」於轉直路彎時向外移出，他遂將坐騎移至「樂飛勝」外側。他說，「博愛友威」於直路早段內閃，因此他難以令坐騎推進至正前方出現的跑線上前。他說，「清福」於趨近二百米處時向內斜跑，他將「博愛友威」移至該駒外側，並開始催策坐騎。他說，「博愛友威」其後將頭轉側並向著「上海大師」的後蹄外閃，導致他須要修正坐騎。他說，他其後於末段在「上海大師」內側望空，遂立即力策坐騎。「博愛友威」的練馬師葉楚航確認了給予黎海榮的策騎指示。葉楚航表示，他向黎海榮強調須讓「博愛友威」靠近內欄競跑，同時於直路彎前盡量推進上前，其後須確保「博愛友威」能於直路上全力施為。小組告知黎海榮，他於直路上策騎「博愛友威」的方式已引起小組的關注，而且將近違犯一項重要的賽事規例。小組嚴厲譴責黎海榮，並告誡他必須盡其所能力策坐騎，以確保其策騎方式免受質疑。小組同時告誡葉楚航，這次是小組於最近三次賽事中第二次向騎師查詢有關由他所訓練的馬匹的策騎方式。小組進一步告誡他，他須確保發給騎師積極的策騎指示，讓旗下馬匹於任何時候均能爭取最佳名次。

跑完 第二日家庭日 爽

一家人一齊睇馬

隻馬明顯有走勢，一望空就衝
但一睇就知2個有心玩野，愈走愈出咁
又唔係冇位

改名 賭潘馬贏到開巷 先啦

何妖星期六仲有冇馬贏

Pin this

應家柏：暫時唔會取消跑馬

剛剛開跑前，見到馬會CEO應家柏同姚本輝、呂健威等練馬師密斟，之後應總接受傳媒訪問，指出有謠言話不久會取消跑馬，但佢話雖然目前情況非常艱難，但暫時仍有信心賽馬可以繼續，但亦對倉促關閉所有投注站而向馬迷致歉。

有關賽日安排，馬會暫時嘅大方向係只希望讓出賽馬嘅馬主同埋佢哋啲朋友入場，但細節仍在商討。

至於從化馬匹安排方面，佢話暫時負責上去嘅員工，去到從化有一個隔離嘅地方，返港後會隔離14日，而佢哋暫時會減少兩地馬匹嘅運送，暫時希望每次只運14隻。

至於周末出賽嘅從化馬，將會改於周五才抵港，而亦建議練馬師盡量安排出賽嘅馬盡量早啲喺香港。

或者pin this

對於有傳聞指馬會將取消季內所有餘下賽事，應家柏澄清這非事實，會方甚至不會作此考慮，皆因取消賽事會帶來好多後果，包括外籍騎師及練馬師會因此離港，馬圈因而流失這些人材。

箭意？

呢排谷草唔旺我

韋小寶快手輸番場比個藉口換人

咪啦 換潘狗咪盞場場十幾蚊

都係笠返頭盔 分盡咗係我自己覺得姐
我個人睇法

唔駛瞓？通宵刨馬？

屌你老母方蛇fans club出去開過圍爐post la

清咁搶口

被查詢時，巴度（「大師級」）表示，自外檔出閘後，他嘗試於首次轉彎時在「承你所願」之後取得遮擋。他說，過了千一米處後，數駒在催策下推進至「大師級」的內側，最明顯是「加州多寶」及「印水紙」，坐騎於過了一千米處後在沒有遮擋下走第四疊。他說，他於過了八百米處後讓坐騎上前，然而坐騎僅能移至第三疊，但仍沒有遮擋。他說，雖然「大師級」於早段及中段跑來耗力不少，但他認為坐騎於直路上走勢明顯轉弱並不能完全歸咎於此。他又說，他於直路彎前催策坐騎，但坐騎未能加速，繼而於過了三百米處後開始墮退，並包尾而回。他認為坐騎是晚走勢平平。獸醫於賽後立即檢查「大師級」，發現該駒心律不正常。「大師級」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

賽後，彭國年未能就「加州多寶」令人失望的表現提供任何解釋。他說，坐騎於早段及中段沿途走勢令人滿意，但於直路上在催策下未有如預期般加速，其後未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「加州多寶」，並無發現任何明顯異常之處。

賽後，田泰安（「閃得快」）表示，坐騎在亮相圈內及閘後均顯得十分緊張。他說，坐騎受催策佔取前列位置後，早段及中段走勢令人滿意，過了五百米處後須再受催策。他說，他於轉直路彎時須力策坐騎，坐騎在直路早段起初保持令人滿意的走勢，但末段顯著墮退。他又說，他認為坐騎在開跑前顯得緊張，可能是牠表現令人失望的原因。獸醫於賽後立即檢查「閃得快」，並無發現任何明顯異常之處。

同樣於賽後，潘頓表示，他自外檔出閘後於早段在一段途程上須催策「盛大光輝」以帶離對手並佔取前列位置。他說，他於趨近千二米處時在「又係熊」外側競跑，當「又係熊」收慢時，他選擇讓坐騎上前取得領先。他說，坐騎於末段未能以勁勢衝刺，可歸咎於他在早段須消耗牠的力氣以佔取前列位置。獸醫於賽後立即檢查「盛大光輝」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「哈蝦王旺」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰，同時確認該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往亦有此毛病報告。

馬會減少安排馬匹來往從化

為配合政府防疫，減少病毒散播，馬會着意減少馬匹來往沙田和從化馬場的次數，同時亦縮減有關工作的人手。原定今日有數十匹馬由從化運來香港，現已延至明日，且只安排兩匹運馬車參加，亦即最多只有十四駒運港，其中已報名及將報名出賽馬匹將獲優先資格上車。另外原先明日由沙田運馬到從化馬場，則決定押後數日。

希威森在港首贏盃賽

昨晚唯一錦標是紀利華木球會盃，結果由時廄的「甲烷」在希威森胯下捧走，騎者憑此駒取得在港第三場頭馬，亦是他首次在港贏得盃賽。

「獵狐章者」爆三十三倍冷W

呂廄「獵狐章者」昨晚勝出頭場賽事，取得在港首場勝利，最矚目的是此駒以三十三倍告捷，成為呂廄今季最冷頭馬。而無獨有偶，威哥對上一匹最冷頭馬是三十倍的「百勝龍」，同樣是由蔡明紹建功，此子誠是呂廄冷殺手。

雷神到場獨試「爆騷」

「爆騷」連續兩戰都在「高大威猛」之後過終點，周六一戰再不用面對後駒，而另一勁敵「電路三號」也升上三班，「爆騷」今次的確贏面極大，而最重要的是在配搭方面畀到信心，莫雷拉繼續披甲之餘，而且對備戰好重視，埋門兩課快跳均親身主試，昨朝甚至專誠到場獨為此駒出跳而已。

而另一石廄馬「翠龍」亦是焦點所在，周六賽事竟吸引到潘頓主戰，甚至同場有近況弗爆的「百步穿雲」都推庄就之，而昨朝潘頓更親為「翠龍」出跳，課後又搵徐雨石傾談，動態顯得相當積極。

騎翠龍都唔騎百步穿雲

惡霸仁另一隻入選左沙地另一場大賽
應該唔會黎

跑星期六刨少日馬，輸哂又冇得馬拉松賭波

跑馬跑對手，英之星果組弱得好緊要

原來賤熊又出
場3班1800應該幾好睇

友誼至好又1檔

差2分XB1

告狗比左3隻皇天騎
繼續幫田雞還債

屌愛駒11檔...

美麗掌聲12檔

原來天外天4歲
會唔會有心博打吡尾班車

友誼一檔，廣陵王6檔，韋小寶9檔，好跑到傻

靜靜地贏唔得既

贏埋呢場再講

各位手足咁早起身刨馬... btw早

屌你唔使瞓咁

生意淡薄不如賭博

俾拉素激到訓死都彈起身

乘勢歡心一檔巴度,信多你最後一次

冇外國馬

不過都諗到嘅
輸獲金不如博下沙地好過

啲美國佬勁唔勁？

戴翻頭盔先，我唔係點睇美國馬

Maximum Security 同 Mckinzie 都係美國好top嘅泥地馬。Maximum Security 上年係風頭躉，Kentucky Derby嘅原本冠軍不過被DQ。 搞咗一輪上訴之後復出，啱啱贏咗 Cigar Mile
Mckinzie一早放風話放棄飛馬世界盃劍指沙特同杜拜

Midnight Bisou 係好強嘅馬女，上年度全美最佳年長雌馬並且試過七連勝分級賽

Mucho Gusto 今屆飛馬世界盃冠軍

Tacitus 跑咗12場冇甩過三甲 Kentucky Derby 第三

今次中立場可以睇埋日本隻三歲泥王咩料

勁就咁睇都見到
今年飛馬世界杯冠軍mucho gusto
上年育馬者經典第二mckinzie
上年肯塔基打比比人打甩冠軍既maximum security

廣陵王唔信尾場有廿蚊

屌你老母潘頓

日本小朋友大考驗
見到Benbatl同Magic Wand喺度諗緊美國佬係咪都係派二線馬

多數16蚊
賭仔想尾場追數都追唔到

安承黃金1檔box seat位，係驚慢步速塞死

韓國佬都近到返嚟
Chrysoberyl應該得掛

森哥呢排好撚旺

甲烷都贏得，Fit到漏

開冷又過落去 開熱又過落去

舊年日本小朋友打爆一哩希望可以打爆埋泥地

因為Pegasus World Cup縮水 所以美國馬主佢哋先會揀高獎金嘅沙特盃

而且沙特跟足杜拜包食宿機票，況且佢哋三月有興趣可以去埋杜拜，呢場可以話係杜拜世界盃嘅前哨戰

實有賭狗拗頸賭其他之後輸到仆街

嗰啲美國馬舊年有冇打lasix
而家好似唔再打

啱啱睇完賠率幾個美國佬熱門
Chrysoberyl 17
Gold Dream 26 仲冷過一對草地馬

因為美國隊嘅賽績水準真係好TOP

一起身就屌我潘？

BTW 今晚Gronkowski & Benbatl 會跑麥通第二輪挑戰賽熱身 跑完佢哋就會過沙特準備

唔騎百步穿雲咩心態

原來百步穿雲成104分

屌諗起尋晚彪隻喜奔騰仲笑緊

7場蟲草之星應該有得分

正路就maximum security復出都贏得算有說服力

巴富達依家太多勁馬，搞到成日大軍出征，都係對海外馬迷之福

蒙7雷入未

今戰騎呢啲…… 潘頓點追雷神呀
6/2/2020

潘頓：點解我周末啲坐騎………(設計對白)。

雖然尋晚莫雷拉食白果，但潘頓亦只係贏得一場咁大把，所以依家仍要落後莫雷拉8W，要追真係有啲難度。嚟到今個禮拜六沙田賽事，莫雷拉騎足十場，但潘頓只得8匹坐騎，齋睇量已經輸蝕，如果細心睇吓潘頓啲坐騎，唔好話迫近雷神，就算想贏一場都有難度啦。

先睇近績，潘頓嗰8匹坐騎當中，只係得「理想回報」上仗跑入三甲，其餘都係無乜近績支持，當中包括頭兩場嘅「影疾」、「輝煌巨星」，而初出馬「專一」埋門試閘走勢一般，唯有睇吓「自在人生」落到四班呃1400米抽2檔，可能有啲無餐士啦。

地方女騎師爭霸戰 麥晴欣暫時排第二
6/2/2020

麥晴欣喺日本客串成績理想。(圖片：地方競馬全国協会(NAR)公式@Twitter)

靚女去到邊都真係着數啲，好似法國女騎師麥晴欣，早前除咗獲日本地方競馬會發出短期客串牌照外，亦安排佢參加地方馬場女騎師賽，與其餘六位日本地方女將一較高下。呢項賽事非常特別，共有三個回合，卻分別於高知、佐賀同埋名古屋三個競馬場舉行，首回合賽事已經係剛周二晚上於高知競馬場上演，佢就兩場賽事入面贏咗一場，暫時累積31分排第二位，落後宮下瞳4分。

另外，麥晴欣尋日終於大井競馬場嘗試到佢首場地方重賞賽事，可惜佢嘅坐騎喺呢地泥地2600米大長途只跑第11名。

榚

草閘喪贏一條街 雷神「柏」住良哥唔會Dry
6/2/2020

莫雷拉(左)今朝開電腦刨馬時，引到文家良埋身。

莫雷拉綽號雖叫雷神，但神都係人，季內唔係每個賽日都有進帳，不過佢食完白果，之後嗰次賽事例必有番數交，唔會令捧場客連續失望兩期，尋晚半閉門作賽嘅谷戰，雷神又玩失蹤，照攤路周末賽事應該有頭馬交到。

今朝耙地空檔，雷神除咗頂帽入去烽火台，開着部電腦刨馬，此時文家良順勢埋去同佢傾一輪，兩人遇見鏡頭即散，動態夠晒神秘，合作馬「都柏名駒」值得留意，此駒上仗初出熱倒第五，得三皮幾獎金安慰，今勻轉爭田草1000米直路，唔使考驗轉彎能力，齋鬥速度，決心拚個明白，而上月21日雷神替「都柏名駒」試咗課1000米草閘，竟大勝對手7個半馬位，勢譽滿欄邊，騎者唔放手，擺明有料到！

試閘一條龍 真跑?

覓腸一起身就睇報紙

古摩亞拎哂佢最勁嗰啲囡囡俾日本仔屌

天祿出賽？何已完除咗馬主名？

退左股 而家隻野佢冇份

退咗股

整條6x7熱門wp混合過關算

Coolmore賣咗50%嘅Japan 股權比松島正昭，今年劍指凱旋門

日本馬拎黎溝血幾啱佢 好多日本種都有長力

Bob Baffert 今年有咩好馬？

好期待Deep Impact X Minding 可以有幾勁

夾埋14個G1既馬女

勁過Saxon Warrior咁就已經足夠

mckinzie同mucho gusto都係佢
今年3歲我未睇，等3 4月跑埋d預賽先再望

蒙7雷 點解會咁架....

2:2

馬主俾武豐騎咪害咗隻馬
不過過往coolmore賣股權嘅馬都伏伏地
係咪代表岳伯仁拎佢嚟做副手?但岳伯仁而家都冇咩馬跑到大賽
老豆真係乞食

歐洲馬近年都幾沉

歐洲馬我覺得最強一代係2000~2001年

我依家既心情就好似紅海灣咁

原來都可以唔得既

松島先生如果想贏凱旋門就應該會建議用老豆啦

armory曾經有啲期望
點知對住呂宋火山鬥都冇得鬥

講咗唔賭又走去賭

陳嘉熙準備咗條紅褲升格？
6/2/2020

陳嘉熙尋晚策騎「極速駿馬」入Q。

十磅仔陳嘉熙，已經喺香港攞到19場頭馬，仲差一場先至可以升格減七磅，原本佢尋晚有機會攞到佢第廿W，可惜由佢執韁嘅羅廐馬「極速駿馬」拉士頂唔住「大紅包」，只能跑第二。

不過，雖然剛戰未能完成任務，但機會陸續有嚟，好似周末沙田賽事，熙仔都有唔少實力坐騎，尤其係第三場「紅褲日」，呢匹鄭廐馬近兩仗由熙仔都入Q，人馬擺明夠合拍，雖然今次轉跑泥地1200米，但本身試過喺泥地1650米跑第四名，證明場地性能不差，今次轉場出擊唔係無根據，話唔定試出彩虹。

玩咗成季都未甩-10

佢係武豐fans

期期都整篇報導講佢升格升極都未升到

我諗佢如果仲係主力Coolmore就用老豆 Coolmore有好強嘅三歲嘅就會用國寶

Pin 159

done

白馬天氣先生加油！

記住呢11匹從化兵 聽日先返嚟！
6/2/2020

「賞心星」(左)同埋「遨遊戰士」係其中兩匹聽日先運港嘅從化兵。

雖然武漢肺炎疫情嚴峻，但馬會CEO應家柏尋晚已經現身闢謠，現階段暫時都係可以馬照跑，但同時亦講咗一啲馬會新措施，其中一樣就係香港、從化兩地馬匹嘅運送安排。

就以今期周末沙田賽事為例，原定有一批即將出賽嘅從化兵，按照出賽前48個小時要抵港嘅規定，今日就要運嚟香港，但馬會為咗減分來往兩地嘅運輸，取消咗今日嘅馬匹運送安排，改於聽日進行，換言之今次呢一批從化兵，來港不足48個小時都要上陣，當中包括「賞心星」、「鑽石達人」、「天外天」、「悅裕」、「尖子」、「快樂歡騰」、「健康美麗」、「電路三號」、「遨遊戰士」、「天祿」同埋「安喜」，合共11駒，大家不妨嘜記呢批馬，睇吓最終會唔會因為遲咗返港香港表現啦。話晒「賞心星」、「鑽石達人」、「天外天」、「電路三號」同埋「遨遊戰士」都係新勝馬，應該不乏支持。

咁既能力，-10變-7會點

烈風小子2.0

天氣先生一樣5班都食唔到

轉行去迪士尼算啦

13幾時掃走佢

真係懷疑係儀杖馬

壽臣3班1200打王牌

拍戲可能仲有前途

核心馬迷上水

又跑8場

全日重心

真係屌出聲

必蛇

見到90分鐘2:2我真係冇野好講

買咗尼卡沙，不過其他針曬

愛駒贏多多要對加州得信

拍倚天，做張無忌隻馬

講真谷草無五班真係totally no mood

拉素+蒙7雷受害者

做牙敏隻馬

係拿蛇先鍾意狗餅馬

都柏狗12檔穩過抬炸彈

勝利在手VS加州得迅VS贏多多

連登大船都冇

用下方蛇刨馬法搵下寶藏先

又話戒賭

幾欣賞希威森果種樂觀既態度

都幾撚肯定無上水班賭神一定靜靜地度緊馬

呢樣真
下欄馬都唔介意騎
多一隻馬點都叫多個機會
好過之前祈普敦完全放棄

尋晚戒到今朝0830

烽煙巴圖盧茲對家派錢都冇買到

差啲唔記得
勝利在手VS加州得迅VS贏多多VS壽臣

周六沙田賽事開始 只限馬主入場
6/2/2020

香港賽馬會一直密切留意香港2019新型冠狀病毒的事態發展。香港特區政府表示未來兩星期將會是香港能否控制疫情及防止社區爆發的關鍵時刻，並建議各公司機構應考慮採取進一步措施以避免在此關鍵時期聚集人群。

馬會明白有需要加強我們的預防措施，以配合香港各界作出共同努力，決定進一步減少賽馬賽事的入場人數，以加強保障員工及顧客的安全。

由2月8日星期六的賽事起，除練馬師、騎師、相關職員以及負責監察本會及賽馬賽事的董事與遴選會員外，只會容許馬主及他們的賓客進入馬場。馬會估計顧客人數將減至約1200人。所有顧客在進入馬場前須接受體溫檢查；我們也建議顧客在場內佩戴口罩。兩個馬場內若干設施將相應在賽馬日停止開放。沙田馬場6樓馬主廂房部分及5樓馬主新天地全層將不會開放。跑馬地馬場7樓的馬主廂房將會關閉。

馬會將於未來關鍵兩星期繼續實施以上對賽馬賽事的有關安排，並會繼續密切留意及檢討事態的發展再作公佈。本會期望顧客能體諒我們為保障顧客及員工的個人健康而採取的上述進一步措施。如有任何不便之處，敬請原諒。

我訂左成個月馬場餐廳 點撚樣攪

【環宇風情話】世界上最年長騎師 巫斯義掛靴未有耐
6/2/2020

53歲巫斯義未肯言退。

法國老將巫斯義，即使去年尾經歷墮馬意外受傷，但年屆53歲的他，依然仍未肯言退，目前正努力接受復康訓練，準備在月底的沙特盃復出。大部分職業運動員，好似足球員咁，去到30歲過後，經已差不多去到職業生涯尾聲，日本傳奇足球員三浦知良，現在52歲依然踢緊頂級聯賽的例子極少。至於騎師方面，去到好似巫斯義咁，五十幾歲依然在綠茵場上馳騁的例子大有人在，究竟騎師的職業壽命，最長可以去到幾多歲呢？

翻查網上資料，有一位澳洲騎師Danny Miller，前年才以70歲之齡退休，是澳洲最年長騎師紀錄保持者。Danny Miller於14歲時出道，策騎超過半個世紀，贏過不少一級賽，他的爸爸是一位業餘騎師，83歲時仍可以在場上馳騁，所以Danny Miller對於70歲時，不獲發醫生證明而被勸退抱有怨言。

不過，Danny Miller並非是世界上最年長騎師，匈牙利有一位名叫Pal Kallai，1949年開始成為騎師，曾參與1966年美國肯塔基打吡，90年代回歸祖定，直至2006年他73歲時仍在策騎，並繼續贏得頭馬，惟該年他突然因病去世。且看，53歲的巫斯義，能否挑戰世界最年長騎師紀錄，希望小編夠長命看得見。

【有片】武肺兼醫護罷工 容廐策騎員拗柴拒入院
6/2/2020

容廐策騎員今晨在內圈被「鑽飛龍」拋下受傷，事後由兩名護士攙扶離開跑道。

今朝將近收操時段，容廐有位策騎員「臨尾香」，當時佢策「鑽飛龍」往內圈踱步時，操至1200米附近時，馬匹突然發脾氣，將鞍上人拋下，猶幸當時在跑道上出操馬匹為數不多，吉馬走甩數十米，迅即被工作人員成功攔截，目測無大礙，惟該名策騎員一度瞓在地上，未敢郁住，現場人士大為緊張，註場救護車馬上駛至，經救護員初步檢查後，發現佢左腳「拗柴」，神志清醒，傷者繼而由兩位護士攙扶離開跑道，送上救護車包紥，練馬師容天鵬第一時間上車了解，最後傷者不願送院，換上另一部註守機坪嘅救護車，將佢送返馬房休息。

事後，鵬哥提到本港有醫護罷工，人手或會有影響，入到院真係唔知等到幾時，先可接受治療，加上武漢肺炎持續升溫，醫院都係高危，故練者亦尊重該名受腳傷嘅員工嘅決定。

至於肇事馬匹「鑽飛龍」在港只曾出賽一次，上月15日由楊明綸出戰谷中1200米以第十名過終點，仍有待適應，然而此駒出自父系澳洲一代冠軍種馬「利得精選」，與在港6捷嘅「澳斯卡」(已退役)同父，睇嚟跑番沙田先見真章！

無懼疫情 史賓沙下周日再嚟跑香港金盃
6/2/2020

騎師史賓沙已獲准於2月16日星期日，策騎「添滿意」角逐在沙田馬場舉行的花旗銀行香港金盃。

依照賽馬事務委員會先前所通過的有關批准海外騎師在香港主要賽事中策騎出賽的準則，史賓沙獲准在上述賽事及同日任何一場賽事中策騎出賽。

史賓沙剛於上月27號來港，策「聖靈之都」角逐百週年紀念銀瓶無功而回，另同日騎「威進駒」及「博愛友威」都落第。

週三及週六賽事將更改彩池開售時間

由即時開始，逢週三及週六舉行的賽事，所有同中同分彩池的開售時間將更改為預售日(即賽事前一天)下午6時開售，而騎師王則會改為賽事當日中午 12時 (週三賽事)及上午9時 (週六賽事) 開售，直至另行通知。

週日賽事的彩池開售時間則維持不變。

*投注人士必須年滿18歲

港澳埠際賽因應新型冠狀病毒情況將暫停舉行

因應目前有關新型冠狀病毒(2019-nCorV)的情況不明確，香港賽馬會及澳門賽馬會已暫停舉行2020年港澳埠際賽。兩會在審慎考慮兩地賽馬從業員及整體社區的最佳利益後，經商討達成有關共同決定。

每年一度的年港澳埠際賽包括兩關賽事，其中澳港盃原定於2020年3月15日在氹仔馬場舉行，而港澳盃則原定於2020年5月在沙田馬場舉行。兩項賽事均已告取消。

搵到隻皇冠禮物級數先黎跑啦

舊年珍珠勁旺跑贏唔少香港馬

所有同中同分彩池
即係咩黎

你當除騎豬王以外既所有pool就得(好似係)

即係除左騎師王囉

歡喜心
藍海策略 勤德兼備
加州雷電
芙蓉莊 燈胆精英
跑完又跑

英超都一週兩賽 啲馬渣架

呢個三字手勢 周末隨時見多次！

尋晚跑馬地賽事，華將一哥何澤堯同個三字特別有緣，先憑「大紅包」攞到佢在港第300W，然後直落贏埋「肥仔威威」、「非凡品味」，連中三元之餘又包辦三寶，呢次真係三三不盡。而嚟到周六沙田賽事，除咗六六無窮，何澤堯隨時又可以舉高三隻手指，事關佢啲坐騎實力好強，連續兩次賽事大演帽子戲法都唔奇。

何澤堯今次騎9駒上陣，部分參戰馬實力強勁，第二場「賞心星」上仗終於出頭，繼續留在五班，質新馬點都有啲着數，而「友誼至好」今季大熟大勇，近三次跑田草1600米取得2冠1亞，只係輸畀「幸福笑容」，當然惡氣十足；尾場「廣陵王」上仗贏馬姿態夠晒誇張，拉士造21秒62唔簡單，增程跑1400米問題不大，仲未計「元朗之星」、「全民佳知」，睇嚟Vincent又可以入三粒啦。

點解要訂成個月

報紙佬出手燈廣陵王了

我同覓腸係茶記睇緊排位，有冇人join

燈胆我一定再買
尋晚巴度極之老襯走入去塞，隻馬其實有

你兩個好臭，不了

中左飛都無得兌 好嬲

我賭馬習慣入馬場
訂開位入去坐
聽日打1817問問

你都係臭

香江穩勝！

大戶

好rich

佢嗌一杯凍奶茶坐咗三粒鐘

隔住個mon都聞到浸酸縮味

成班中坑老餅

無得再入去馬會hea了

原來拿蛇5張野

點解呢條你捉到咁好野丫？

茶記坐得舒服d

白鷺飛翔 SACRED IBIS A127 蘇保羅 苗禮德 06/02/2020
唔轉俾十三

聽講拿蛇祿怡時期開始賭

40年賭齡

我夜遊人年代...

5張野賭咗60年馬

兩條友喺茶記交叉感染

扎西繼續潘頓操

加州得信讓贏多多15磅

冇左澳港盃 港澳盃
肥鬼冇得贏G1

安承森哥好撚怕佢又走明德之星個啲位

第七場應該步速都幾快 電路三號分多幾蚊

威哥三寶 隻隻重手加分

剛戰多駒都贏得幾遠吓，加分自然多，最多係加9分嘅「非凡品味」，另外兩匹廐侶「大紅包」及「獵狐章者」都加8分，威哥呢排贏到開巷，連加分都搶晒fo。

其餘頭馬加分面，「雷公鑿」及「肥仔威威」都係加8分，「甲烷」及「好友益」加6分，「奇妙日」就加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

非凡品味+9 77

雷公鑿+8 68

肥仔威威+8 69

大紅包+8 77

獵狐章者+8 30

甲烷+6 54

好友益+6 61

奇妙日+5 53

英之星1q番

度馬個陣又見到蘇笑輝嘜誰嘜誰放頭

我覺得隻軍威振再增程上來可能有野睇
上場邊有跑過
塞到100米先騎到，最後撲番幾步
用埋巴度我就搏佢底出呢隻

Long time no see 天祿大咗一個碼？

大家覺唔覺「天祿」大咗一個碼呢？

今個禮拜六沙田賽事雖然冇盃賽，但第九場二班田草1200米戲碼就非常精彩，事關早前喺二班同程包辦三甲嘅「韋小寶」、「美麗掌聲」同埋「錶之智能」又再同場較量，同時亦有上仗終於重現光芒嘅「崇山寶」2.0「遨遊戰士」，但後駒今次就增程出擊。不過，另一匹同樣受注目嘅參戰馬，一定係告東尼馬房嘅「天祿」，事關如果唔係何君堯議員啱啱退股，唔再係「天祿」嘅馬主，呢匹馬都未必可以出賽。

不過，「天祿」自上季尾7月10號贏馬後，足足有7個月無再上陣，即使期間喺從化馬場密密操練，但睇番馬會啱啱公布嘅馬匹體重，依家有1149磅，足足比上次出賽重咗63磅，真係大咗一個碼，究竟係咪一件好事？真係跑過先知。

放馬過來落班即跑田草1800火車潘
好明刀明槍但又好撚鬼

直接取消吧啦

我仲以為熱鬥車神同宇宙車神有關係添

超級綠帽俾史賓沙跑四歲剩低嗰兩關

我肥3勝澳港盃，威水到

100% box seat，唔會褪多格
除非漏閘

懷疑上面偷偷地換左隻馬
成個樣，毛色同上季完全唔同

試過跟馬會派份星島方駿暉理論賭
輸到仆街

女朋友啊妹同我表白.............

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你（快樂八十）

單蛇

我錯囉咁點呀

都有蔡加讚份

森哥都夠膽講100%

其實佢做足哂本份，果d前置放頭馬，真係騎起前段比你睇
呢隻安承佢要咬box seat實咬到

想私了天祿

廣陵王 一棍

又燈

所以在贏得的獎金當中，扣除飼養「天祿」服役13個月來的使費，現時就剩下大約68萬左右的獎金，假如「天祿」一直未能出賽白食白住，只支付告東尼馬房養馬費的話，其贏得的獎金尚可支撐約15個月左右。

根據馬會的資料顯示，上季告東尼馬房平均每月練馬費用為46,388元，「天祿」加盟東廐旗下13個月，即何君堯等人所花的養馬費已達603,044元。

一個月成4皮野咁大食

淒涼佬個倉已經唔算貴
摸摸頭要接近六皮

幸福笑容上次跑第二

美麗傳承一日食幾多粒薄荷糖

改埋名燈

仆街興旺陳改埋名

原來最抵玩係呂健威

連登仔夾錢做馬主不是dream

Me黃字標題馬100%入q

暴風俠復甦了

刷鞋仔心水

我抗議！

幾時意興闌珊

啊方駿暉我真係要當你神咁拜

咁六隻馬都可以貼4隻既姐 咁有四重彩架嘛

PHONEIN跑納哈爾塔>高多芬一哩

霍利時 44
鄭俊偉 42

人地七十幾隻馬 佢地就得四十幾隻 好慘

你講邊個啊？你講我牙？

薈力之城啲色水咁核突既

已彎

@薈力之城(已彎)

大摩成日搞彎d馬

當年牙cake為咗佢淫叫

終於有決定

肥鬼好撚鬼

史卓豐：停賽睇住人贏自己馬...好痛苦！

停賽八日、周末將復出嘅年輕騎師史卓豐，此段時間完全交白卷冇進帳，究竟個心有咩諗？原來豐豐好多心事想講！

史卓豐接受傳媒訪問時透露：「停賽期間咩係最痛苦？就係每次賽日，睇住好多本來係自己騎嘅馬畀人騎咗，有啲仲贏埋，真係睇到肉赤呀~」

「早排我同Hannah去泰國散心，但我冇鬆懈，一路都keep住操弗自己，好多人停賽咁耐會重身，但我體重仍然處於最佳水平，我非常刻苦操練！」

由於莫雷拉要主理蔡廐「美麗掌聲」，所以第九場明星佳駟「遨遊戰士」要易配，姚本輝最終搵來史卓豐，咁騎者點睇呢匹馬？

「我當然樂於接手，雖然我從未策騎『遨遊戰士』，但我知呢匹七戰四勝馬質素非常好，更有超強爆發力，希望佢可以如上仗般贏得精彩！」

比5皮野肥鬼燉馬真係享受

丁73隻
佢真係超多馬，佢一大堆ppg未出場

旗袍老細個名柒到

祈普敦

辣得驕 股票傳奇

離譜腦細

扑緊野？

我明明記得佢隻色係烏卒卒㗎喎
上完從化返完嚟仲重咗63磅，搞咩？

乜乜駒 馬乜乜

美丹條泥依然係冇得追
布宜學嗰隻臨尾縮哂步都頂得住

佳運來天地同心...石哥王牌馬勁到癲！

近年成績平穩，幾乎每季均有40場頭馬左右的徐雨石，今季明顯處於低潮，並且長期處於練馬師中下游。不過，踏入鼠年石哥終於重拾贏馬節奏，當中廐內沙田王牌馬更成為最大功臣，近6匹取得2冠1亞1季1殿，勝出的「佳運來」在彭國年胯下兜大圈由包尾追第一，而剛剛「天地同心」亦是幾乎在冇可能位置下，靠雷神左穿右插反先對手，既然石哥呢類王牌馬咁旺，今次兩匹「翠龍」及「爆騷」當然要重視。

徐雨石周末兩匹「翠龍」及「爆騷」分別交由潘頓、莫雷拉執韁，前駒今季加盟徐雨石馬房後，五戰悉數不入三甲，表現的確普通，然而上仗角逐三級賽一月盃，沿途走勢卻不差，最終只以兩個半馬位不敵「幸福分享」得第五名，今次由三級賽變成跑二班賽對手大幅減弱，難怪得到潘頓垂青，值得一提，此駒對上一次跑二班田草1600米順利贏馬，今次班次路程實在有利。

至於另一匹王牌馬「爆騷」，似乎只服莫雷拉一人，過往人馬兩次合作取得1冠1季，唯一一次贏馬亦是在雷神胯下奪得，剛戰角逐四班田草1400米人馬再相逢，可惜抽不利的14檔極被動下，姍姍來遲追至季軍，今組對手較上次更弱，拚後亦由雷神繼續摸實，似要贏到為止，且看呢對王牌馬可唔可以幫石哥起個孖返來了。

拼百圖跑泥都得

友誼至好仲要揹少上次兩磅

應家柏取消赴南非參與會議

馬會行政總裁應家柏，本身亦是亞洲賽馬聯盟主席，但他已經決定取消下周末前往南非開普敦，出席本月十八至二十三日在當地舉行的第三十八屆亞洲賽馬會議。至於賽馬事務執行總監夏定安，則早在日前出發到南非，打算先自我隔離十四日，然後再出席會議。另外其餘原先計畫出席會議的馬會高層與及練馬師韋達，則將在日內決定是否出行。

「韋小寶」力爭五連捷

騎師田泰安上周三晚連中三元，但在之後兩次賽事卻交出白卷，不過明日沙田賽事，田泰安十匹座騎中不乏牌面馬，有機會重振聲威取得頭馬。他昨晨收操後表示，對今戰座騎的實力感到滿意，其中以「韋小寶」和「威風駿馬」一對蘇廄馬機會最值得秤先。

第九場「韋小寶」在直路賽三捷後，上場升二班且轉戰田草千二米，依然順利取得四連捷，明日此駒再跑千二米，田泰安說：「剛戰『韋小寶』際遇平常，首先起步遲緩和被碰撞失位，繼而入直路後一度未能找到空位，可是在望空後卻以凌厲後勁上前，並在終點前越過對手，而牠所擊敗的更是『美麗掌聲』和『錶之智能』兩匹惡馬，反映贏馬難度甚高。相隔四星期後，『韋小寶』應已回復體力和狀態再跑，何況牠仍只負一一九磅，絕對有條件爭奪五連捷。」

第三場「威風駿馬」上季尾在泥地短途賽擊敗今季贏馬的「超然」和「福喜多多」，而牠在今季初亦曾在同程跑第二，談及前駒今仗機會時，田泰安表示：「『威風駿馬』前仗在泥地中距離大敗，證明牠跑短途較為合適，剛戰牠在谷草短途得亞軍，反映其狀態仍勇，如今回師唯一贏馬路程，即使排在十二檔起步並非最理想，但跑泥地賽排外檔的影響，實 較草地賽為低，且對手裏曾在該路程贏馬的寥寥無幾，『威風駿馬』只要臨場跑出水準，在此場將是爭勝分子。 」

「廣陵王」韋達特別獎勵

韋達開倉取得極佳戰績，除了因為本身兵力充足，另一原因是練者夠勤力，每朝操馬多匹，昨朝唔例外，照舊四點九已操馬，一開波即操「廣陵王」，接住「醒旺財」，兩駒同樣交出好走勢，前駒韋達更有特別獎勵，跳罷回程一再拍馬頸，以上舉動甚罕見。

男人的浪漫！表情王𢥧意同安仔走後門
7/2/2020

田泰安(左)今朝同蘇偉賢在烽火台後門密斟，動態特別。

今朝耙地空檔，多位騎師過嚟烽火台搵練馬師「吹水」，現場好似茶樓咁熱鬧，未知是否個場爆咗，田泰安同蘇偉賢走咗出後門「等位」，不過兩人亦不甘寂寞，安仔踎樓梯，表情王就坐石壆，情人節仲有一個成個星期，已急不及待來個男人的浪漫。

其間，兩人愈傾愈起勁，全程冇Dead air，相信話題不離聽日賽事匹合作馬「我𢥧意」（第五場），此駒剛戰初配安仔後上第四，今勻增程角逐田草1800米，相信冇藉口姍姍來遲了！

第八場好多星同一

成篇野都好撚GAY

一陣一開飛我就打撚到隻都柏名狗落1.0

取消左wo 唔係咩

自膠 六點先出

屌係，6點先開飛

我琴晚睇 係出左 佢依家收返姐
以為取消

六點先賣飛？

全台重心 廣陵王

點解要改六點賣飛

原來個樣成個廢老咁⋯

是但啦 佢鍾意嘅聽日先開飛都得

整整下可能無左隔夜飛

屌，我平時mark開5點同9點隔夜飛

我都係 隔夜飛有d用

爛賭二先會睇隔夜飛

岩岩走去睇番d閘
22/11莫雷閪騎果課閘d毛色，同個感覺仲係同上季尾一樣
20/12狄狄仔騎果課呢，就完全唔同哂，毛色，馬樣，感覺唔同哂
再睇番從化踱步，19/12就甩色，20/12課閘一甩色騎落就反應唔強

sick d野

坐茶記睇排位 = 爛賭二

馬克羅斯幾時退 ? 大家都騎，連嘉喜旺都過唔到
輝煌星

拿蛇戒賭未

馬會將開飛時間改到6點，係咪想做低隔晚D賠率版
6點開飛即印冇參考性，8點印10點送到報紙檔賣
我不如賽日買份蘋果 ?

我覺得主要想改騎師王開飛時間
星期三何妖騎王4倍落到2倍仲要開得出應該賠死馬會
太少隔夜飛搞到佢開錯掛
咁咪順手改埋開飛時間無咁肉酸
我估咋

墨勝下盤派錢咁派

墨爾本win

【兩盒THX】客串期滿前全力衝 森仔下一站係日本?

南非兩屆冠軍希威森，將於月底客串期滿，雖然騎者近期成績漸有起色，兼且深得霍利時及韋達支持，但早前已寫過，據悉騎者不會申請續牌留低，更未打算即時返國發展，反而有另一條出路，有消息他將前往日本作短暫客串。

希威森貴為連續兩屆南非冠軍騎師，有足夠資格向日本中央競馬會申請三個月客串期，並好大機會獲得批准。今晨問及有關消息，然而希威森表示暫時不便透露，但同時他亦沒有否認，相信現時是等待官方公布。若然到時真的去日本的話，麻煩到時寄兩盒口罩給小記吧，THX。

明日沙田馬場賽事，希威森七匹坐騎之中，頭場苗廐初出馬「全力衝」，賽前曾勝出試閘，且看能否臨走前，替南非同鄉苗禮德贏番場。

我對賽馬意興闌珊

聽日準時12點3啦

等廿幾蚊嘅super18馬膽啦

賭仔

方生牙，你果啲Q百零蚊百零蚊，冇乜肉食喎

開和一獲熟

今期個post推得咁慢嘅 係咪冇咗蘇兆輝

星期六又少一日推po
陣間又2場澳職，馬都未刨完

屌你老母方駿暉成日動議又話分組投注，又谷草日賽，又星期六跑馬，柒頭暉仆街死啦

輸打贏要

你熟啲丫

我唔鐘意起雙飛...

冇over咩今日 導演唔吹既

用心良苦

用把口交...

唔吹唔舒服 唔dup唔安樂

對官仔骨骨既講馬佬你有冇興趣？

無緣沙特盃 老苗向杜拜進軍
7/2/2020

苗禮德下周安排「烽煙四喜」試閘。

下個月底杜拜世界盃賽日，香港有六匹賽駒已報名參戰，不過當中最有機會成行，可能是苗禮德旗下「烽煙四喜」。練者為這匹現評107分的泥地佳駟，報名角逐當日的杜拜世界盃(一級賽泥地2000米)及高多芬一哩賽(二級賽泥地1600米)，由於「烽煙四喜」最叻只曾贏過二班泥地賽，入選杜拜世界盃機會渺茫，反而高多芬一哩賽較有望爭取一席參賽資格。

日前有一匹日本地方競馬協會(NAR)的賽駒MOGIANA FLAVOR，已收到杜拜賽馬會邀請出戰高多芬一哩賽。雖然苗禮德表示暫時仍未收到邀請，而且「烽煙四喜」無緣角逐月底沙特盃，但他仍然積極備戰，並安排馬匹於下周出試大閘，保持狀態。

苗禮德以往派馬遠征戰績不俗，於2015年他便以「積多福」在杜拜一級賽金莎軒錦標跑獲亞軍，練者回想當時出發前十天才收到邀請，所以他表示並不心急。

與出爐一哥至少有一腿 三騎師攞正牌溝「呂」
7/2/2020

左起：何澤堯、呂健威、郭能與蔡明紹今朝在烽火台開大會，鏡頭罕見。

跑咗大半個馬季，呂健威經過剛周三谷戰中三元後，首度反先姚本輝躍居榜首，除咗印證到自己練馬功力，騎師亦功不可沒，今朝何澤堯、郭能同蔡明紹趁試閘前有少許時間，一窩蜂咁湧晒入烽火台，原來不約而同都係嚟搵呂一哥，睇番聽日沙田賽事，三位騎師都有份騎呂廐參戰馬，華將一哥有「辣得驕」、「英明勇將」及「百勝龍」最多，Ironman則有「金童」，而神童蔡就替米雪、苗僑偉愛駒「蟲草之星」主轡，故此三位大駕光臨絕非齋「擦」，全部起碼有一腿，呢單四位一體嘅動態夠晒特別，聽日密切留意呢枱麻雀！

臨場御將軍著數喎

未收到邀請

何妖啱啱開左twitter

理想回報 韋小寶 友誼至好 廣陵王

收手啦

我一隻挑拿蛇兩隻

佢9up 啱啱係波po問人點入數

理想回報

你唔好妒忌人地貼4隻

增長知識啫

【開估喇】馬會解釋押後6點開票原因
7/2/2020

從化賽駒於周二及周五才抵港，星期三及六的售票時間因此押後。

馬會昨日公布，逢周三及周六舉行的賽事，各項彩池(不包括騎師王)的開售時間由以往賽前一天中午12時，更改為賽前一天下午6時開售，而騎師王則會改為賽事當日中午12時(周三賽事)及上午9時(周六賽事)開售，即時生效。至於周日賽事的開售時間則維持不變。

對於押後六個小時開售彩票，馬會解釋由於受到疫情影響，在從化訓練的出賽馬匹，可暫准延至賽前一天才返港，而目前每周由從化返港的運馬車隊，定於每周二及周五早上啟程。考慮到從化出賽馬匹，在周二及周五早上抵港後，需要時間辦妥量度體溫、體重等出賽程序，故決定押後六小時開始售票。至於周日賽事的從化兵，由於在周五已抵港，有充足時間辦妥手續，故開票時間維持不變。

另外，除了延遲開售彩票時間之外，後備馬的補入時限，亦由賽前一天中午12時，延至賽前一天下午5時30分，換言之若然在賽前一天5點半前有馬退出，後備馬仍然可入替。

無懼疫情！電器大王愛女Jasmie唔戴罩睇試閘
7/2/2020

「日就月將」馬主蒙德揚囡囡蒙淑美Jasmie(左一)今晨由嘉琦BB(白帽)陪同入馬場觀看試閘。

武漢肺炎(WARS)疫情持續，馬會CEO應家柏日前話盡力做到馬照跑，大前提要做好防疫工作，嚟緊所有賽馬日繼續壓抑入場人數，將WARS人傳人風險減到最低，聽日起只有出賽馬主及其賓客才能入場，敬請留意。

至於晨課試閘方面，今朝有四組泥閘，不少馬主無懼疫情，專誠入場睇愛駒試閘，呢班愛馬之士分別有「白鷺盛世」馬主白鷺團體經理人鄧思高、「歡樂好友」馬主之一袁仕傑，同埋「日就月將」馬主蒙德揚囡囡蒙淑美，後者雖身為電器大王囡囡，但佢並非身嬌肉貴，全程沒有戴口罩由前騎師蔣嘉琦(「日就月將」Agent)帶領下，行入機坪睇馬，並與練馬師賀賢一齊觀看電視直播，十分投入，惟「日就月將」在潘明輝胯下，出試第二組1200米泥閘跑尾二，走勢仍覺稚嫩，要畀多少少時間適應。

請問有無方法將銀行戶口駁去馬會ACC??而唔洗親自去投注站辦理

收到風星島大船 廣陵王

韋小寶都做銀行馬開季點估

連登大船 孤注一擲 廣陵王

唔好孤注一擲 量力而為

點樣睇到佢批未

冇

巴基之星出場未

巴基之友 咸成

收到風跑埋星期六 開始無馬跑

應囝咪講左話唔會

細聲d
上次單棍左Win易到笑

威哥有呢部小神器幫手 仲使乜驚肺炎菌

武漢肺炎疫情持續，口罩、酒精、消毒藥水、廁紙乜都被搶購一空，唔單只上述物品，連掛頸式負離子空氣清新機亦愈炒愈貴，閒閒地一部索價過千元，更隨時有錢也未必買得到，不過今朝呂健威便掛著一個在胸口，做足禦防措施。

記者同威哥講起此款空氣清新機，點解佢咁醒目會快人一步買入，威哥甜絲絲話唔係自己買架，係愛徒嘉琦BB送嘅，Oh，聽完真係窩心到呢....，嘉琦BB唔單只人靚兼細心，仲識得尊師重道，送此部小神器畀師父日日「掛」住，確保健康，難怪威哥錫到佢燶喇!

今朝嘉琦身上也掛著一部空氣清新機，佢偕同賀賢馬房件「日就月將」馬主朋友到場睇試閘，而此駒是她幫馬主購入的，且看能否像「好好學習」一樣咁快取得佳績。

【有片】放足一個月無薪假 豐豐叉足電搶錢

馬上去片↓↓↓

史卓豐喺上年底真係黑過墨斗，不恰當策騎再加不小心策騎，打疊被罰停賽8日，大大話話放成個月假，唔知豐豐喺停賽期間做咗啲咩？佢就話:「我返回墨爾本去見我的朋友，然後到布吉旅遊，雖然停賽期稍長，但很開心周六終於復出。」

雖然豐豐今季有全年騎師牌照，但缺陣咁長時間，期間有啲坐騎易配仲要贏埋，個心就梗係哽住哽住，加上今季騎師間競爭激烈，唔再快快手手贏番幾場嘅話，支持度就會減退。

不過好在騎者今期復出有九匹坐騎，件件有餐士，就好似第八場三班1400米嘅「電路三號」，久休復出後首仗由豐豐策騎，直路以22秒52強勢衝刺，可惜最後都以短頭位輸畀「正本開心」，其後轉交田泰安接手補中，今勻畀番豐豐接手，佢就話「電路三號」升班負輕磅，仲要抽個好檔，雖然隻馬早段前速唔快，但後勁凌厲，相信佢有啲質素咁話喎，睇嚟豐豐今勻真係戰意爆燈，希望佢可以盡快重敲勝門喇！

周六10駒初出 文廐紅軍行同主舊路

周六沙田10場賽事，共有10匹初出馬登場，分別係第一場「全力衝」、「熱鬥車神」、「旗袍老細」、「醒旺財」、「辣得驕」、「股票傳奇」，第三場「海島材子」，第四場「紅寶舍」，第八場「專一」，第十場「酷比爸」。其中「紅寶舍」同主馬，同樣由文家良訓練嘅PPG「紅麗舍」，在港一出即勝1400米，「紅寶舍」今場初出又係跑千四，絕對要吼實。

所以話有咩咁出奇

必蛇勁中

點解會咁架...

「元朗之星」捲土重來

今次賽事在周末舉行，雖仍是閉門作賽，且場外投注站及電話投注暫停開放，但馬會及時推出轉數快及繳費靈轉帳功能，多少可解決投注人士的燃眉之急，總之賽馬仍繼續，大家都努力共渡時艱。

第三場四班泥地千二米，「理想回報」今季大熟大勇，六戰得兩冠兩亞，泥地此程威力更是突出，難得狀態穩定，磅重亦可應付，力足爭三捷。「威風駿馬」剛戰谷草也拼入冷腳，回師泥地短途是最佳出路，磅位有利是三甲之材。「娛樂大少」前仗於同程跑近，期後轉戰草地大敗未能作準，今季健康明顯有起色，回師泥地成冷小心。「紅褲日」狀態長勇，鄭廄鬥志壓一，泥地也曾在一哩賽跑近，未可輕視。

第八場三班千四米，「元朗之星」剛戰不放而留，直路被困敗未作準，此程專家目前已有二班水準，捲土重來，負磅重亦可收復前失。「健康美麗」是此程好手，近兩仗於較短途程也有走勢，回師勝途不可或忘。「電路三號」爆發力強，勝後勇況持績，上三班有輕磅之利，可加入考慮。「再享耆成」季內一再放出未竟全功，再減兩分磅位已相當有利，速度可靠，如遇有利形勢隨時一放而回。

8/2/2020賽事 馬匹退出補充通知

第1場第二後備馬二話不說已退出競賽（原因：左前腿不良於行）。

2020年2月5日賽事獸醫報告增補

第三場–「信念」

獸醫報告，「信念」賽後翌晨右前腿不良於行。「信念」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

第五場–「踏雪飛翔」

獸醫報告，「踏雪飛翔」賽後翌晨右前腿不良於行。「踏雪飛翔」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

主任獸醫（賽事管制）報告謂，在昨晚各場賽事結束後曾接受檢查的其餘馬匹，今晨均再接受檢驗，並無發現明顯異常之處。

韋小寶咁熱

狗會係咪未受注就有三揀一睇

冰冰冰你老鼠咩 山雞

娛樂大少 最佳冷腳

睇中希蛇3隻，係咪未買已經要驗定腦

馬經各場貼士

第一場2快樂凱旋6都柏名駒12影疾7熱鬥車神

第二場3金童4小福將5君臨大地11賞心星

第三場1紅褲日3理想回報6特醒8乘勢歡心

第四場3皇帝賽5量化歡騰1自在人生6英明勇將

第五場3天外天5悅裕11安承13水箭龜

第六場4公証福將6寶山鷹8軍力勁5知道必勝

第七場1信心保證2百步穿雲5奔雷6非凡才子

第八場1元朗之星6健康美麗8發財寶10傳奇

第九場6韋小寶4薈力之城9美麗掌聲10錶之智能

第十場3廣陵王2帝豪寶寶6噴火龍9加州大帝

勝在有方 — 方駿暉

皇帝賽大熟再勝

「皇帝賽」上季三歲出道首仗，於田草千四走不利之內疊路段能跟其後勝三班之「健康在望」跑近而得殿軍，已顯示質素不差。今季初出賽後呈現不安，敗不足據。翌戰初戴面箍已可出頭，雖然賺了偏慢步速，但能氣走新勝姿態強勁之實力指標「有錢分」，至少有四班中上級水準，所以再出跑千六也差點入三甲，反映進度良好。剛戰賽前準備欠完整，又成為內欄鴛鴦地受害者，仍能跟其後跑得好之「熱血鬥士」跑近，蹄下敗將「深愛」和「甲烷」最近都大幅提升名次，屬出色殿軍，確認四歲馬處大熟黃金期，且改戴眼罩威力不減。今次隔周才再出，小休次仗體力正強，大馬賺跑道和步速形勢後有望第二度贏四班。

「爆騷」一再於強組劣勢下衝得勁，初戴眼罩或可跟得較前，但已連拼四仗，如太熱作配較划算。

第四場 3 皇帝賽 12 爆騷 13 鑽石達人

第九場 6 韋小寶 9 美麗掌聲 1 遨遊戰士

簡綁定銀行戶口 1個鐘內confirmed

Dklm用iphone11咁rich

中3t未

有錢買唉瘋冇錢整牙

杏目又去杜拜跑免稅店

心中有你 4班

珀g 10.5 gel

友誼至好有25蚊

呢隻好可能係真●接豐馬！

史卓豐於上年底黑氣纏身，接連受到打擊，打疊被罰合共停賽8日，接着又與田泰安於騎師室發生衝突，被罰款三萬元。缺陣一個月後，明日終於刑滿披甲，史卓豐坦言要收拾心情忘記不快事，務求於復出首戰交出頭馬，其中再夥拍曾勝的「寶山鷹」強項出擊，有望敲響期待已久的勝門。

雖然過往也曾有遇上長時間停賽經歷，但史卓豐坦言今季騎師之間，競爭特別激烈，季初努力經營的成果，卻因這次停賽而大受影響，尚幸復出合時，稍後時間有個別騎師約滿離去，他很有信心可以盡快重新與練馬師建立信任，爭取更多支持。

史卓豐停賽復出策9駒
史卓豐刑滿復出，即獲得九匹坐騎，支持度極高，而他今季與丁冠豪合作最緊密，停賽前最後1W正是出自其馬房的「贏多多」，今次攜手合作「寶山鷹」，大有機會爭勝。

「寶山鷹」上仗於泥地短途落敗，由於是85分上限三班賽，故所遇對手較強，敗績可抹去，今仗對手級數較弱，加上排1檔，可望重新展現威力。

告東尼今戰共有三駒支持史卓豐，當中「電路三號」固然是駕輕就熟，而初接手的「悅裕」，經過連仗於泥地一哩後上接近的洗底表現，今次重返強項再戰田草1800米，隨時又有突如其來表現。

此外，苗廐「金津輝煌」與史卓豐於前季合作贏馬後，人馬屬相隔兩季以來再度合作，論馬近況殊不弱，且看能否再度擦出火花。

廣陵王 孤注一擲

跑1600可能會賭大D，1800驚驚地埋唔到尾
繼續追，終於轉配備
上場有隻飛到馬到，直路走馬林Hea騎，轉人最好賭係呢隻
韁口唔好既馬，比呢個檔佢可以一條心搶

真係好鐘意d廢馬

各位贏多d
已買
冷門就樓上隻榮彩 真喺買得過 閘又好睇
頭場冠練隻影疾有 就屌落去

睇黎CHING迷肥

又要問喇
買肥鬼係咩心態？

呢隻唔算廢嘅有啲質素
但健康太大問題

睇下like 定閪

【晨課起筷馬】泥地得唔得? 邊個知

練馬師姚本輝一直霸佔嘅練馬師榜頭位，唔經唔覺已由呂健威取代，雖然近期姚廐攻勢看似停滯不前，但大有可能只係技術性調整，回夠氣之後，今次日賽馬房強陣出柙，當中兩匹初出馬「熱鬥車神」及「海島材子」分列頭場草地1000米及第三場泥地1200米，「海島材子」賽前未曾試過泥閘，父系泥地成績亦平平無奇，受人輕視下隨時出冷。

「海島材子」賽前兩試草地閘，其中第二課田草1000米11駒出試只跑第六，該課頭馬「都柏名駒」帶離馬群七個半身位掄元，吸引眼球，但「海島材子」末段愈騎愈有之下，從尾二位置加速湧上，過終點後餘勢猶強，衝到亮相圈出口已趕過晒主馬群，表現極之討好，今仗跑泥地，只係博佢能否適應啫！
■陳志懷

全日精選
第一場7 6 9 3
第三場4 3 9 1

應該冇
入錢可以 Bill Payment
揀番HKJC 入番自己既投注戶口號碼
唔係即時過數 預番一個工作天
同埋要蝕一蚊手續費

已經有多過一個source話希蛇去日本

醒啊 見到D鬼佬黎HK騎到屎咁去日本都可以哈哈霸霸 梗係9衝

去銀行攪架, 馬會祗係畀張 form 你填, 填完都係要拎去銀行攪.

連達文次次嚟香港都係度假 去日本就搏殺

冠軍車手由頭塞到落尾 雍容白荷FING出去成條康莊大道

有無人

健康差到變廢馬
好驚D馬傷患有康復程度不足 / 建議長時間休息

連達文食屎啦 隻冠軍車手睇到就嚟吐血死

點解會咁既...

廣陵王！

哎呀點解會咁既...

馬po有人迷連

姓連既人特別麻煩 足波有連加特 馬壇有連達文

網界連尼住

唔係喎有得影下喎...

搞彎各行各業

金巴裡好

睇下條線...
哎吔...點解會咁既

睇吓何澤堯個度點解留到咁後啦...

全部高手返黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!

放馬過來5班

添好運4班

【投注見解】減分大半年等呢鋪

連續兩次谷戰，葉楚航旗下馬匹「悅跑得」（何澤堯）及「博愛友威」（黎海榮）的騎師被小組查詢馬匹跑法，而小組亦特別點名告誡葉楚航要確保給予騎師積極的策騎指示，以為馬匹爭取最佳名次。言下之意，葉廐馬多次礙眼跑法已受到小組關注。

無可否認，葉楚航馬匹的部署手法實在令人摸不着頭腦，第二場「放馬過來」便是其中一匹。這匹七歲馬今季是第四季在港服役，來港首次評71分插三班，那些年曾與今日跑第七場二班的「百步穿雲」交過手，反而牠今戰已降至五班角逐。

「放馬過來」畢竟曾於三班田草1800米贏過，其級數與今仗對手高出一大截，而上年3月開始主攻泥地，明顯為減分而戰，連敗後今落五班即重返勝途，配拚勁十足的潘明輝，有望再進凱旋門。

■梓忠

賽日提供
第二場1放馬過來4小福將5君臨大地12堅離地
第六場4公証福將6寶山鷹2發財先生12旋里多彩
第十場3廣陵王14關鍵時機9加州大帝2帝豪寶寶

位置三串一
第四場3皇帝賽
第七場6非凡才子
第十場3廣陵王

d 隔夜賠率亂撚到

三班頭馬要燉到落五班先肯跑番田草1800

葉楚航d部署

有冇多啲報紙睇牙

要放馬過來

聽朝約左覓腸幾點茶樓等牙

見d廢老7-8點就刨定馬經 9:00投注站一開門就衝入去

隻閪野好日都唔會試閘 但今次走去試
問題喺明知佢跑泥喺閪都試泥閘比你睇
其實擺明想落5班 但喺怕無賠率先試場泥
定喺減多次分 下場潘狗大熱去 媽 睇唔透呀

7點啦覓腸平時5點起身睇晨操

跑出當抽水 唔會買肥鬼

嗌定壺壽眉等我

婆良得7win

【人生有幾多個十年】十匹2010年代代表香港既賽駒 香港賽馬

第十位：明月千里 - 2015/16 香港馬王
第九位：極奇妙 - 首匹全華班勝出一級賽賽駒
第八位：加州萬里 - 2011, 2012 香港盃冠軍
第七位：小橋流水 - 首匹香港代表於雅士谷馬場贏一級賽賽駒
第六位：雄心威龍 - 2010/11, 2011/12 香港馬王
第五位：威爾頓 - 2013/14 香港馬王
第四位：美麗傳承 - 2017/18, 2018/19 香港馬王，2018/19 八戰全勝
第三位：佳龍駒 - 首匹四歲系列三冠馬
第二位：步步友 - 2014/15 香港馬王
第一位：友瑩格 - 香港賽馬史上首匹一季於三地勝出國際一級賽賽駒

其實馬會比唔比減分

叫定碟叉燒腸

我00後睇馬不足3個月 飲茶太out了

1900？

幾廿歲人仲扮00後

硬係覺得香港既四歲三冠唔係真係話好難
路程對比其他國家唔算差好遠
今年唔係有一哩王金槍係度幸福笑容都應該有機會三冠

可能金鎗3冠呢

屌啦星 依條廢柴淨係識吹

頭關擺得太早，擺係3月既話可能會有好D
金鎗同廣陵王跑1600，都未必贏硬

six ma

@DJWhyteTrainer
says dazzling Farhh Above ‘too good’ to rush into Classic Series #HKracing

就算廣陵王今場再贏都未必報打吡

人呢屌 鬼佬黎同賭波馬都到咗啦 差你呀興旺陳

有冇人覺得馬會條頸巾幾好用

「天下無敵」封星洲馬王

新加坡版的冠軍人馬獎「二○一九賽馬答謝晚宴」，前晚在當地的克拉瑪頭舉行，結果由練馬師尚恩訓練的「天下無敵」，獲選為二○一九年新加坡馬王，此駒去年贏出五場頭馬，包括當地一級賽英女王盃及兩場三級賽。至於已轉到當地服役的前香港馬「有得威」，則以去年贏出三級賽鴻運發財碗及在克蘭芝一哩賽得亞軍的成績，當選為「冠軍一哩馬」。

「競技勇士」東仔夠落力

馬主華協會團體今戰出馬兩匹，包括「競技勇士」同「百步穿雲」，一冷一熱來勢洶洶，同樣有兼顧必要。尤其是「競技勇士」近兩仗都追得近，狀態有轉機，同時巫顯東寵愛有加，除了前朝主持試跑，昨朝在內圈踱步親身操刀，要知道葉廄馬加課甚少騎師考驗，鏡頭顯得矚目不已。

睇錯天下為攻

會唔會吹大左呀 依場增程1400 130磅都未必win啦

摩廄雙雄出跳唔講玩

另外兩匹摩廄馬亦有快跳，包括「薈力之城」和「信心保證」，同樣由騎師主試，前駒希威森，出跳時間七點零五分，後駒利敬國，時間七時二十分，但要留意兩駒的操練方式有所不同，「薈力之城」跳出的時間快好多，而「信心保證」純粹輕舒步頭，按韁沿外欄慢跳一段。

食完叉腸入馬會買馬未 ?

上場久休蝕超慢步速都睇住黎食

方蛇真係天賦威力行頭

翠絲過兩關 — 珊翠絲

廣陵王再下一城

第四場「自在人生」降班前在不合腳法的短途賽一再跑得接近，可見狀態早已回來，只是馬房為求隱陣，選擇多減幾分，等至降班才動手。今次終於可回降四班作賽，立即召回贏馬功臣潘頓重胯馬背，排二檔起步極為有利，今場篤定掄元。

第十場「廣陵王」至今三戰獲兩冠一亞，唯一能擊敗牠的只得「忠心勇士」，伸算在三班遲早留不住。暑期轉投韋廄後，馬房給予足夠時間養馬匹成長，上回作季內初出，末段拉出望空一衝過晒，乃全場唯一末段時間能突破廿二秒內的馬匹，後勁非凡。今次增程千四米，只會更利追趕，必可再下一城。

第四場：1自在人生

第十場：3廣陵王

方駿暉穩位望贏：韋小寶

度馬要有獨立思考

近期消息滿天飛，像剛周二馬會公布即時停止所有場外投注處服務直至另行通知的消息一出，即有人在社交平台傳出馬會將暫停舉行賽事，後來經傳媒查證，當然是謠言一則。在現時人心惶惶之下，大家更加要保持獨立思考。正如研度賽事也一樣，都要保持頭腦清醒，當取捨要涉及多個考慮因素時，有時認同A項，並不代表B項也成立。

本周日賽安排在周六上演，八草二泥戲碼僅屬一般，最高班的賽事只是二班賽，分別跑千二及千六米，而在千六米的一組，也不像剛周日的二班賽般有多匹四歲馬上陣，猶幸有具星味的「友誼至好」列陣，已是全日焦點。

至於二班千二米的一組，另一具星味的「遨遊戰士」再次挑戰轉彎路程，且看自上仗除掉配備即以輕鬆姿態重開勝門後，今番能否在轉彎途程續創佳績。此外，出賽名單上出現久違了的「天祿」，此駒在季初時曾惹出取消賽事的風波，最近在馬主名單改動後，終於恢復出賽。其實對一匹競賽馬來說，能再度於綠茵場馳騁，當然值得欣喜，因這本是其天職。

章名

又追寶尾 有無咁撚on9呀

馬主內幕料 專一

星島馬post大船 孤注一擲 友誼至好

個馬主本身都唔專一

容狗料 非凡才子 現真身

廣陵王有個冇咁令人擔心既地方係未負過輕磅跑

知道必勝都56蚊 泥喎

吹到大哂 上到二班贏到先講啦 唔計經典一哩 金槍都已經係g3 winner 贏緊安騏 廣陵王起碼要係二班千四贏到信心保證先好話同金鎗有得跑

派斯老婆全日重點 電路三號

你訓身韋小寶?

真

賭馬切勿孤注一擲

今日訓身安喜追番條數

又拗頸唔信廣陵王

跑得贏今日二班千六是但一隻再算啦

實際上就算廣陵王已經係級際level馬我覺得1600都好難有得同金鎗鬥,因為個血統擺明2000+馬黎

用安喜追安采條數 ?

我就覺得廣陵王同幸福笑容差唔多馬
幸福笑容係馬林跑得差都追番咁多，咁廣陵王就未必輸硬架喎

係

血統似係1600-2000馬喎 Farhh最盡都係2000 母系1600-2200 點擺明2000+

Farhh退役果場英國冠軍錦標爛地+母父凱旋門冠軍

係唔係田雞既錯覺令你覺得笑容係馬林會跑得差
同埋 我都鍾意廣陵王 但而加只係四班winner 要證明多好多 先可以話同金鎗 笑容有得跑 講簡單d 要同呢兩隻有得跑 起碼都要同場跑啦 而加睇一睇個分 同笑容差成30分

興旺陳喎
我就搏嘉才

4班又睇低左D,佢上場都3班了

田雞有邊場係走馬林
咁你講分數實冇野講架，福逸都冇得同年年旺鬥

係咩 sorry

我既意思係，莫雅個人係馬林跑得差，唔係隻馬

今日只賭頭場

回你第一句 點解你覺得笑容走馬林會跑得差

老老實實如果上場只係贏4班隻馬唔會咁被睇好

我意思係個人發揮差而追得多

頭場影疾搭都柏咁好分

潘個隻唔得啦

股票傳奇 旗袍老細 食哂

阿般呢期接咁多下風馬既

投注額好似好低

正常啦 無左咁多廢老

無咗我

今朝同你飲茶果個去左邊 ?

陳蛇就黎跑左一年馬仲係-10

喺投注站門口屌鬼

係門口燒銀紙

踢緊閘

熱門車神， 之後只會有單位數獨贏賠率

去咗玩康樂棋

肯定

尊重啦

快樂凱旋打頭陣

廢話 呢場冇咗都柏名駒揹飛佢都單位數啦

佢爭一場，會加油

超級綠洲初出個個都咁講

今日第三場好大機會

全部廢老，各就各位

@覓腸

熱鬥車神

咁多新馬

威風凜凜2.0？

今日咁撚靜既

Jenny點解成日玩冷門？

睇馬要靜

我條女

頭場有無水

咁撚多新馬

得番4分鐘都冇人出水 ?

試閘係幾好

賭波馬唔見咗

18馬膽無人講

影疾

4-11

6都柏名駒 win
Q - 7熱鬥車神

我的國

smartgame
R1 熱鬥車神 20
R2 君臨大地 80

今日有冇入錢

笑撚到

片撚到

有

屌 ! 頭場就肥鬼
咁我隻XB1點算

好撚假

又豬

唔知有無人有跟

精算

潘明輝又綠格拉馬

試閘跟前 比賽後追

串咗影疾.....

出左頭就左片右片

我頓輕鬆win

屌你老母莫雷拉十幾蚊馬又輸

講個笑話，都柏名駒

潘頓定撚到

跟左中Q thanks

文家良19蚊

有。

跑咩

方蛇有冇追天賦威力寶尾

屌 邊位手足話影疾唔撚得

莫雷拉又要比人問候老母
屌佢老母臭閪 係唔係拉馬？

終於捉到肥鬼

Yesthx bro

醒旺財

屌 又輸

有，正選行頭

派?

號稱最支持華人既華人冠練
到而家為止11W有7W係阿般贏

屌你老母細潘拉馬大潘贏

邊條傻鳩大注劈落隻醒旺財度, 輸到應一應

都柏名駒以後要改後上跑法

Super18馬膽係咩

中咗?串咗pq

又潘明輝熱門皇帝賽 等輸

係潘頓勁

雷狗騎到隻馬片黎片去

第一同第2

next.

唔知收唔收得返個本

屌肥鬼有，唔洗買放馬過來啦

咁勇武

又蔡頭大潘Q

屌做咩唔買qpq

用影疾拖咪好 條q都50幾倍

見到肥鬼有，我果隻都唔洗要啦

後面有幾隻好似試閘咁款

勇猛神駒事件2.0

一定好撚熱

成班竟然唔要欄

更正

似係真係冇力

8.4

賽日重點呢

已經得番84蚊

本身睇左佢呢句四連環飛左隻影疾,好彩最後q買番

細潘拉馬 俾條欄大潘
知咩事

戰熊三千

平時塞撚硬啦

6 3得果6.8

下場買下潘狗先

天賦威力 又爆呀

金鎗好似發燒唔跑經典盃

有冇人會拖埋瘋仔

上次兩倍輸撚左 今次點都追多口小福將

放到再算

馬王黎

smartgame
R1 熱鬥車神 20
R2 君臨大地 80

情迷熱杏霜
R2放馬過來
R10忠心美麗

知道必勝

笑死

馬會轉數快有冇限一日轉帳幾多次 ?

抵佢死 我最憎人買田泰安

田泰安都買咁大不如拎d錢去驗下腦

好似無

做咩要咁做

咁可以100 100咁過黎玩

驗有咩用，都無得醫

下場 金童

訓晏左
請問都柏名狗w左未？

頭場就針哂
星期六難到

J2四個主持有三個都係垃圾
個女主持係典型花瓶，我懷疑係有稿俾佢照住讀
王若舜把聲沉，根本唔適合做主持，評馬又係來來去去幾句
佳哥做左幾年都係咬字不清，將血統當做天書
得黃志康好Ｄ

$10 , $10 穩陣啲

最低要過100

騎嗰個.

認真 放馬過來5班？
種福者試閘好靚

買田就驗緊啦

賞心星贏完仲有99蚊
上場輕勝，4歲大熟大勇

冇錯

1800會唔會唔夠氣？

tips for 有緣人

1800先係最佳路程

呢場難玩

公平啲 中咗就pin依個

根本做主持就係要靠把口， 最緊要吹得 talk 得就得。
其餘唔係好重要。

方駿暉唔係貼士叻， 係吹得， 惹到話題。

鋒仔

賭馬好難

決定跟連巴

莫雷拉想死幾多隻熱門

睇書巴

一路三疊呀小福將

all

All in gun

Gun.

邊隻好

馬主冇戴罩落沙圈？不了
8/2/2020

本港受疫情威脅下，今日馬場只係畀馬主及他們的賓客進入馬場，就算入場人數唔多，馬會以安全為大前提下亦做足防疫措施，馬主要戴口罩先可落沙圈。

堅離地都有飛咩事

gun50

有冇人買鋒仔

何澤堯呢隻唔得啦 上次win完

要了

翠絲落飛

same

5-9

8號冇人理

Login唔到狗會 慳返

成班垃撚圾
比貼士永遠係最熱四隻
我老豆都識比
評馬黎黎去去都係果幾句

小福將三疊

中

大摩

屌，種福者真係長左d

小福將真係三叠

係咁向外跑

呢隻廢馬終於贏

我真係恭喜你呀

放咁慢

全程猛推

真係垃圾馬

彭國年出閘比兩步欄都有啦 on99全程三疊

點搞呀 咁嘅步速 小福將全程都三疊
彭國年

天賦威力勁撚到，方蛇又中

我買左

七寶1800冇績又贏 唔想檢討了
天賦威力贏完大冷又p

隻膽跑第四........

你仲廢 馬都未識贏 就退

On9彭國年點騎馬？

係咪訓禮頸

我覺得隻馬1600真係最盡

中啦屌你老母

7 8 10 9

彭國年真係幾多檔都三疊望空架wo 一係就包尾入直路

屌咩
潘wp
7寶

賞心星去左邊

返澳洲復仇

隻天父威力咁跑都有p5班啲馬真係唔識追

七寶直頭w埋 唔只p

見到小福將又炒 仲買佢

我種福者膽咗輸晒

我最憎人話我券戀往績，我事實上唔係呀嘛

佢好撚搞笑直路成段個頭側住咁跑

馬王天賦

原來小福將又大熱門

呢場好撚癲 明劏賽績派

隻七寶一步不蝕

Me

8-10咁都無q屌

巴度又想3WIN?

啲馬學哂林鄭鬥氣

原來種福者連登廢老大船

屌 大摩

君臨大地鳩下鳩下咁整個第五又呃哂班廢老

彪sir

除口罩

屌7拖咗4 9

條女得意到

大摩1700w

條女笑到咁
中好撚多咁喎

時間慢到 成堆鬥爬

呢場買唔切

4連環7-8-9-10，number派又中

許生同真係恭喜你都唔入場

幾鍾意鄭浩南騎姿

影靚相

條女把聲幾正

上次綠寶都冇入

牙Kit : d次選場場都跑第2喎，正選都唔知死左...

屌你老母七寶 1800果兩場原來假輸

屌你老母以後1蚊不買彭狗

下場贏

大摩: 你班記者咪企咁近

新力必打緊飛機j大摩？

繼續

YES

真係投晒降 賽績檔位試閘路程乜都係假

天父威力上次個馬主做訪問都話隻馬試閘同夏威夷跑近隻馬跑起左就會向上

彭狗你咁玩我點買箭意

都柏名駒搞咩好彩未起身避過一劫

彭蛇跑馬一外檔就全程三叠攝都唔攝

嘩 我中曬頭3隻呀
但莫雷拉做膽呀屌你老母

開場七班馬比鋒仔跑贏唔贏到？

78910 easy

呢隻馬唔可以望空跑 你睇今場跑到咁靚都係贏少少

雷狗走啲位咁笨7

呢個倉

中一場

唔買了 比其他人贏

紅褲日賀陳蛇升班

屌原來兩隻腳PQ,$538，屌你老母種福者

屌佢老母 人地衝線佢先搵到位

唉 但我都係信雷 死潘狗

屌 all in 金湶德算 好撚嬲

七寶拖咗小心福將同種福者

你買咗9>8,10?

好想屌死自己，咁撚ON9

信唔信 潘狗熱門唔得啦

添好運好有班底但見到個彭字

55

呢條垃圾 走未

輸晒收工了

呢隻應該會砌 係驚輸步速姐

轉數快
$100, $100

陳蛇要升格啦

極限注

天褲威力，原來真係有尾寶

陳sir同佢消

閪拉今場有啦掛

識馬

咪係

田雞個隻得唔得牙

陳蛇係咪大船

Check pm

希望真係有

隻馬走位經常無運，同隻小福將一樣

威風俊馬

神船

開post la

冷馬呢

呢隻閪馬無加速力
頭段邊個位尾段就邊個位

海島材子

羅承傑
R3 紅褲日 50
R5 安承 50

小巨人
R3 乘勢歡心
R8 發財寶

9號

[友誼至好韋小寶] 二月八日沙田十場賽日討論區II

非凡才子

娛樂大少

特醒

又黎

升左116 唔想買

XB1上船未各位

紅褲日 陳嘉熙

買左十蚊披

派錢馬，place又穩中

放馬冇 咁添好運唔洗買了

推埋1001先啦

買韋達會發達

1001

Are you ready

131313

乘勢歡心

特醒泥閘幾好

威風駿馬

1win